一人一個賤男 + 事績

tvb 阿flirt
食新女 飛幫過佢既舊女
唱歌自以為好聽
其實長期走音同錯哂key